[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3420)

易到

豬油巴 上線喇

屌你老味首爾0:0

開錯WO

2-1

屌你老母 有狗向義士頭部射布袋彈

Dllm 韓國入未啊

炸

又輸錢喇

炸咩撚野

正啊

jump fake

無性

我屌你老母VAR 次次都係輸佢

點計都係時候正氣上盤啦

屌你老母

樓主一開錢就炸

現袋fake?

屌我波都唔撚睇 換衫出去幫拖

俄超大波上啊

又輸錢

牙奈推3417做乜鳩

鋪

又炸乜尻

喂 你同我一模一樣

同路

有無手足幫手入一入100
聽日入返比手足
想賭紐場波 贏硬既波
唔中我比屎忽大家屌

現代的教訓似曾相識

Sorry

我屌佢老母臭閪

屌你老母 有狗向義士頭部射布袋彈手足出去未

跟?

河床12m

又炸屌

收錢啦屌
唯一驚係飛燕呢隊西野

Me 幫你買好過 唔出街

蔚山又撚狗

咪就係

2000呢個拎咗啦
蟹柳嗰個就冇人中等下次再抽啦

垃撚圾

我人格保證

樓主個名

屌你老母 有狗向義士頭部射布袋彈全人類同我出去幫拖

好想支持李城..有次紅左一個都CUP 返轉頭
但狼隊好似好惡咁

佢作客普普通通

首爾

輸到傻左？

抽埋？

7c 頂住 等人派

幫我買

我都想中2000

再抽啦大雄 難得我有留到

唔會有c

想派都無

黑警死全家

屌ON9現代全隊斷腳啦

邊個中2000屌你老母

咁撚樣都炸

首耳c呢

2球12m都抄可以講咩..完本都赢

江完入波刷角未

我呢

im

現代原來1:1

我退出波台了 原來我都無資格係乞衣界打滾

你班友唔係好鐘意撚狗咩？ 依家同我出去撚班仆街

下年先報啦

2000邊位手足

重心 心水 必中波
紐狗主勝
中左派返我100就得

又gel得

現代場場都打假係咪咁窮呀

首2 6.5b go?

以為馬會派錢，點撚知道4場有2場假波

屌你老母 俄假又細 廢車唔入

又羊

現代真係ON9仔

屌， 射眼， 好仆街

首爾fg仲未收得錢

究竟贏錢係咩感覺

江原首爾係咪80分鐘後開大

我指買左果d

屌呀 明亮咩料

在

江原我要食肉肉

俄超又一球到尾

我

1:1

Lm

唉 真係輸到頭都痛

Me

cls 首耳冇c

蔚山7c ft? 係就抽得

lm

韓假

阿狗個陣廢到⋯⋯

4c完可以？

東京派角未

心水你 就係呢個2c
記得跟左贏錢派返我

1

完撚左啦

係

你都會派 留名先

有lm有幫手叫

pepe後備做咩撚

抽得

江原入左佢就會入

黑警 福建佬 黑社會
皇天擊殺

傻閪 抽上個po lm果啲呀

我有留

岩

我了

想阿仙奴串狼隊

咪係 cls 唔敢收

女義士

又出細爆 我屌你老呀艾馬利

阿狗有平半買

屈福特2.0

你有我tg直接俾我啦

頭10準備好了

Cls 0:0完啊笨

有冇水

首2入得未

外國巴打可以買紐卡素無入球

買角細輸撚死你

買紐狗啦屌 贏硬

首爾想點

明亮太強

有無手足去尖沙咀戰區 可會合

Ok

江原入未

鳥法識唔識入啊 屌你老母

做嘜嘢呢兩日啲角都咁冰

即場00

唉

希望中

輸埋佢，算尻數

派錢都針
陰公，多寶獎金啦
下次大家想一注定分開好多注派
2000都可以分幾多依家先諗起

熱刺?

江原入先
首爾88一粒
96一粒反cup

我屌 對住眼射 爆晒血

求派起機賭紐狗

支手

屌中幫主 想重抽

500/4

冇所謂

話左首爾正ga la

都好過00

4個500 起機再派都爽

點買都贏

10個200

每人200都可派十次 十個人開心

接受

廢鐵勁喎 唔失波

1個人有10倍開心

現代屌你老母 全隊斷腳

屌 下次唔撚計幫主

每份500啦
每人100，200點起機
派完都只比返馬會

幫主勁到

mama有冇水

中我未

屌你老母50k az半大

幫主又cashed

飛燕諾盤

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100
5.海倫芬 $200

咪計江原啦

江原 唔要和波我要贏盤

仲有町田同前鋒

一邊買波一邊玩聯盟戰棋都不失為一大樂事

幫主tg 淨係payme 冇payme唔派

飛燕要贏了

好下次分開
派中咗嘅贏咗又可以派番我
好過依家派完2000變契弟

買左點唔計

童工巴830要咩

正路下，找卡數降班膽，無可能夠踢

首2入派100

00

me

正啊！

唔買

仆街韓假發功2場00撚賭仔

block左咪睇唔到

射門少得可憐

M巴係咪話9點出水

500 一個 派四個

本身想skip飛燕諾 見到都跟一跟

我要1000夠了
包你唔會做契弟

5.5s

出左2030半大，有個你字都s，eg和你飛s gel

但經過呢幾場後，有幾正路ge波都唔太敢買

自己贏咪得

屌你老母 工廠

首耳 1/1.5 B

海撚芬主勝

又炸？

嘩

Arsenal 又係半一轉平半

Fake

炸完對家啦屌

屌你老母臭閪 炸撚完未啊

喂 咪咁狗

有無手腳派

sor睇緊韓假

屌炸完未呀烏法

5.5s 6.5s

首爾刷角未

好得意 拍手豬

買左4場大波三場都炸 賭閪咩

Feel到Ufa 90’ 1:1

係囉

同路 諗緊單頭定串

幫主中邊個1000？

5c

得馬會 咁你抽下位

咪係
又成日玩報假

如果我乞中1000我會分派手足

時巴！

我頂上

咁既陣半一個個都買主啦

好 有骨氣 咁我重抽了

首爾針埋

加我？

飛燕 入波未

熊仔你又番左黎賭

垃圾

紐主勝 中硬

我有PAYME
派我

到我了!

我可以補上上

俄假大波未

Cls ga 0:0

連三角自含

暑假無野做手痕

仲等緊你個過關100 食肉
頭先場閪花連本帶利針尻埋

後面咩黎

6.5 2.33
5.5 1.85入唔到

做咩？

出左俾你地

連多兩角自含

我真心連針

6666666

狂刷

個口

喂 飛仔入未

江原

頂

長丼二世 留tg

0.5/1b

仲買荷甲3雄?

又係

中！

0.5/1b慘死

加油 -2c

韓假0:0 日假3:3 係咪調轉左

終於中

ajax 琴日大炒5:0 今輪3雄 反底是常識吧

首爾0.5/1b

細波

我嘅4000$基金而加得返3600$
明明派星狗前係7400

長井好慘

Ufa1-1

兩場即選即場， 你話有冇錯啦

飛燕俾人㩒屌

比人走左幾次數

6.5s頂到媽媽湊lovely son

正常

5.5 6.5 7.5 8.5s
夠膽爆哂

我冇payme
中都冇用

全北

0.5/1 @3.00
6.5 2.33

Goal!!!!!fc

1:0!

奈

中

首爾goal

on9

屌 一入0.5/1大就入

屌
客ng買完秒針

入緊呀

你又燈到首2入波

你中左幫你收 再過比你
成日幫PlayHard收

首爾入有巴打派

var?

@venus8011
丁+頁，咁都背到

Jump

俄假俾多粒

唔撚係啊

阿記由讓半一轉左做讓平半

點部署好 再輸就跳樓

var

無炸

On9一買江原 首爾即入

阿狗平半抵買喔

得喎 中夠5次比返次你
相互合作

唔洗了
斷左

飛仔半大未

我出左...

屌
我都係

炸屌

買首爾江原入？

紅格

炸左 江原準備

禁錢 換美金

az咩事咁廢既

我幫左PlayHard都唔只5次..

屌 炸

Yes

炸左

炸!!

炸左
江原快入456

炸？

0.5/1 goal ez到

笑死 又炸

Dllm 炸乜鳩

唔入咁江原入

屌。。。

唔ez

又炸乜撚

yes

炸完...

斷乜都好啦 0:0賭西

首爾gel

-2c

咪笑Mama

飛燕az入未

再買 唔信冇波入

VAR真係仆街嚟

6.5s la dllm

炸完對家

你跟左

佢根本中得多過我
我點同佢鬥

飛仔唔似樣

又炸 屌
炸你老母閪咩

又炸

條友一換上場 就有波入

做乜9嘢又炸

var is bullshit

飛燕諾屌你老母反底未

話左唔自己度

對家了 比多三個

炸真係on9

買左就唔理lu

分享俾大家參考下

江原自己仆低話人犯規

Dllm 咁撚好炸？

炸完未dllm

6.5s la -.-

好

炸完唔該江原入

Dllm

派嗎？

咁刷多c就goal

阿爾克馬爾半大

👍👍贏多啲

真係輸到想死

2C易D定1粒易D

唔同路

俄假大波呀仆街

$100賺73蚊

海ng

就696場波黎講，係入幾粒易d

鳥法

穩如哈馬比

比哂機會入大波

屌 又話az春藥隊 波呢 入未

炸完對家入啦快

韓狗識唔識踢波

唔駛話我知

飛燕入未

2100 2場small c ?

both

快啲入呀屌0.5/1b

首爾入2球完美劇本

支持

荷甲快大 針到斷氣了

睇完英超半場派幾條啦

why not both

屌 入啦

冇加持

曬氣啦 叫到冇力

入波呀

江原殺死佢

可否唔答問題

紐不了，似1.95，李城等live，估10c ft

阿100％？

屌你老母 飛燕輸12m jump

海12碼

江原唔俾人入先唔識入波咁

有絕殺既

00細角不好斬啦

贏聯盟戰棋易啲定贏錢易啲？
今日兩樣都未贏過

var殺死了一場精彩的球賽

我都未贏過

Miss

Az唔秒goal係咪即係半大收米

今日終於贏錢 可以買肉食

可能miss呢

真？

飛燕半大

我都以為係

1:0海

屌你老味同角球旗玩遊戲啦

里爾做乜撚 幫先明明低水

冇避到飛燕， 真係西， 好波

下次加埋你名囉

差首2 快

連你都報假

海倫芬1:0

missed

miss

奈勁到12m dou miss

....仲有全格

嘩,真係黑到買左海倫芬FG

邪一邪佢

首爾快入

我都決定報假了

迫害半大

diu 12m miss

未輸

首爾nba

原來係你

屌 真係00 jumped

屌 7c 首爾？？？

心靈

海倫芬你12m都Miss
食左屎牙

精選

00啦依場咁既on9波 屌佢

海好快入

Miss冇人信

江原ng 跳未

Ufa追和反cup叫爆區

英超買咩

春藥隊入未

比多c

咁都Miss...

飛燕半大呢

八角

...

話左佢架啦

買即場阿記cup

今日MISS左幾多球12碼

8c

哇你出現了

8c

12碼都唔入點入波呀屌
買咗 helen fg

阿記 李斯特城

叫你味買

狼隊穩唔穩

明亮8.5s

呢排goal都var變炸
12m都miss

穩

u know me?

狠隊受讓

唉 首2

識買

6.5s 收息變左收屍， 開始輸了

5.5s 6.5s又輸 我屌

岩岩有人抽中左你

笑4

快啲九個

再俾多c 5倍

呢排因為var針左幾多注

8888888
我明

對哂

輸到仆街，有排追數了

完全明白

穩跳定穩嬴
見佢隊野出番上季D人

8.5s頂住

夠膽爆埋8.5

M巴上水未

真係輸到仆曬街

俄假又細波

好就爆你

你啱啱抽中金多寶

俾狗賭

廢車2-1

咁就2.5大...

玩撚到00 跳得

幾時? 有mon post

頂撚住呀 完場未呀

@mevius

等左成場入未

抽

廢車又大波

past tense

我了星

Hi有冇打機

重話有mon post 笑4

真係想死

首爾立刻完場！

知唔知咩叫Mon

荷假尋日到宜家究竟miss左幾球12m

Dllm 綠茵都可以半0全6 天鵝可以開唔到2.5

屌 0:0不如咪踢

入未呀飛燕

買左飛燕 伏伏地

星期一

我狼作客其實都中左好多似伏

thx我明 6.5 gel

補幾耐

Miss 12m隻撚樣含柒啦

今季狗會唔開俄假角球既

馬會開即場真係0:0, 冇試一試佢， 慘

返咗大陸

笑左兩秒

12mins

烏法炸兩粒

試下

12m miss =半大針

屌 打錯 睇到喇 錯過左 希望佢中金多寶啦

肛原快入

星期一至五 先會有

明高亮依家好好跟

仲有幾耐呀手耳

打機冇人carry 賭波都冇人carry

工廠

海倫芬1:0 real

又針了

2c

屌你飛燕

快殺我明

屌掛住抽人miss撚曬啲派錢。。

英超點買

明亮打唔死

8.5s 0:0 完

轟佢阿記10.5b

呢排荷甲半細咁好賭

DLGH 首爾江原

屌你飛雞

荷假今年玩法唔同晒

比甲大波未啊

？？

今日d 回飛係咪唔係好掂

我未

閪花

如果唔係明亮你夾角fat到

走盤踢黎做乜？

半大全大呀飛雞

00先針2注

炸佢老母

0:0 8c ft

幫playhard gel

星呀星 我呢

阿狗角細 望見個陣都知唔識刷角

買完赫根回撚到仆街

首2慰山死幾多人 尉山盤都冇

中位完...

見阿狗回到。。。

半大24

係咪仲要hold你d錢3個鐘

飛仔半大呀

0:0

我明是好難carry
一步一驚心

屌 首耳 0.5/1 b jump
6.5s jump

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200❌
4.江原Fg $100❌
5.海倫芬 $200
6.阿記 $400

死臭雞

要gun了

加注

似半細

.....咪燈我廠

奈 求放過我廠ok?

咪撚燈阿妓得唔得姐

飛燕半大派

但我廠一定會贏

巴打出埋阿記。。。

奈 唔好買狼隊。。

貼張400$飛黎就信你有買

跳樓了

我明2場角大

驚咪唔好買

去長沙灣

李斯半主啦

電莖王

阿記做咩係咁回

同左路， 要中了

.

大波jump

飛雞唔入比人入

出垃圾根度斯

飛燕俾人屌到一腳都冇

臭雞取消關注

狃
狼
里爾
Hacken

阿記針

飛燕贏啦

飛仔又1.5s

買飛無入球先

12m missed

荷甲乙長追細ok

原來海倫missed 12m

準備阿記10.5b

奪命4x1

又係幫主

又幫主
你玩撚晒啦

狼

全黑又hi邊

仲未開始jer?

馬模盤加fg

Az半大派5000

買撚左你先出

喂 狙擊了

標準列治又輸
屌， 仲係下盤日

仲要唔要妓好 個陣閪到

買阿狗驗撚硬腦

阿狼

恒大淘寶點輸牙............

又hi邊...俾埋我啦ok?

下埸

U 有冇追po嫁

飛可以0攻勢

個轉盤係咪好撚憎全黑

yy 恒大淘寶

Want4...

我記得都有3次

垃圾8:30波 一球都冇

乞左十幾次

起底

數神個主場搞成咁 d人邊有心機踢

今晚d 波有d 難賭

英超角點部署

屌你老母死黑警
瞄撚夠頭未

聽講你中左1000

屌 咁都中返你

記得今晚仲有場gel硬嘅比賽
哈馬比3/3.5b

又黎

狙擊啦

屌你老母飛雞快手2粒先啦

狼 里爾 黑根

好人有好報

我DLLM playhard
Jer我就咁撚勁
幫主又唔見你jer
果陣波po 10個又6個jer住晒
呢個世界公平咩

飛2:0未

依加睇返
岩岩啲日假咩事
假到瀨屎....

馬耳
海倫
黑根
狼
奴

唔會 半0-0 全1-0

不用分得那麼細 我2個都有jer

李斯特城 fg
利申 英超燈神

今日啲波好撚假
輸埋就跳得

三場半大 派$200

重慶斯威 3:1 頭5抽1 100

Hacken被屌打 jump

I

我都唔知

荷甲半大真係咁難咩

阿狗刷角

btw need payme

Diu

Payme ok

這隊是正式錄用的阿仙奴嗎?

公平咩 公平咩

一場都冇半大

兩場角球點部署

meee

叫都冇得叫

而家搵場英超ＬＩＮＫ都難過閪咁

阿記 狂刷角呀！快撚D刷角呀！刷11角呀！D L LM

830 波 入下波啦

飛燕諾比人㩒屌

俾多粒

倫敦落雨
細角了

我屌你老母飛燕 一腳都唔中龍

狼隊好勁 痴撚線

az1-0

LM

How to join

阿冇可能贏到 贏到我賠

阿米朗剪到個頭成個弱智仔咁

?

AZ1:0
利申：持有2k -1

飛燕諾兩分波ok?

ok

美職個陣已經係咁

半大-3球

上季睇冇咁on9

標準2:0 ft

我明李城10.5

兩場10.5s

狼被洗泉式撳屌

今晚贏得多又可以派
今朝+ard5k
晏晝-200
今晚會？

1-0 aik

AIK蘇納

Aik

掉轉左wo

半大只需

入波啦 飛燕 吊你

+4800

asw 同路

兩場英超 靜過太空

飛燕作客真係成69咁

呢排都係追角細易玩e

10%了

又話中場先

acestream la

中左串4x1既話想派下錢

海倫芬 半大派100

有無網有Link

不了
我半細

大多你100

紐卡素 11C ft
李城10C ft

aik?

成日派錢都針
麻煩大家抽之前入tg先
費事又比人小

全黑再中柱派100

首爾角未派?

arsenal 9.5s gel

一早入左求派了

gel得

李城上力

係囉，連ＬＩＮＫ都無點睇

抓飯

飛燕快啦

999

妓入未

唔中龍點半大啊 派10000000都無用啦 屌你老母

英又角細

1001

今朝已經入左 我了

Q

666

Me1001

japan